有圖 西九龍高鐵站曱甴驚到瀨屎

冇眼罩，失敗！

發現暴徒

成堆黃屍暴徒警

蒙面法黑警有份推動
有咩資格學人戴口罩

平時班防暴狗笠得仲密過佢地wor

懦夫

呢班一定係警察部入面既黃絲叛徒黎
處長一定要革扯佢地

好人好姐帶咩口罩？？？

怕咩姐，依家全香港最大最惡就係三萬幾隻雜種狗，先告d病毒非法集結，再屈藏毒襲警，病毒都即刻笠水啦

黑警個個髮型都一樣
兩邊鏟青 中間留一pat嘢

大批身穿警察制服的暴徒於高鐵站出現

大蛇呢？做咩全部散仔黎？

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

Le班就係高鐵condom仔, 可犧身的

呢班白警黎，身體力行出黎反對禁蒙面法

唔戴平時好有型果啲內褲口罩 ?

正宗狗口罩

死老散做condom

其實 眼睛會傳染

##

死得

正宗狗樣

比人笑完最近好似唔見再有狗戴呢一款，仆街浪費晒d資源

浩園見

垃圾, 又話堂堂正正唔洗蒙面

柒頭樣

又柒又遮唔到樣又冇保護作用
真係唔知邊條柒頭買

戴乜撚口罩呀 蒙面法仲上訴緊架

班警甴竟然背叛祖國

推

講左好多次!!! 香港獨立一定要放後面
放後面先有100萬人跟住嗌!!!

主權在民
香港獨立

推
借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

垃圾

站姿都係 交叉手放心口一定係狗

戴口罩即係支持港獨

可能佢地d fans送

綠衫條撚樣咁似白兵

想知最左邊隻狗有無140高

唔知班曱甴知唔知佢地帶緊個口罩係防唔到病毒呢

最左果個竟然掛證

唔好咁大聲

引班人, 自動中招. 呢招絕.

咁多大陸人出入, 唔要以為笠個口罩就無事呀

呢個罩有咩用途

靜靜地贏

警狗除口罩

收工去大陸食海底撈

軍事用品舖有賣呢類狗口罩, 金屬質地, 要嚟保護個嘴, 咁呢隻半透明款真係寧捨柒d嘅

拉鳩D病毒!!

蒙面法呢？

立場

呢d中間透明m巾型口罩同無遮樣有乜分別？

防止狗狗亂咬人

網上吹下雞就引到啲曱甴出嚟守疫區

成堆暴徒

防止啲狗有病亂咬人

自己香港 自己救

暴徒

狗戴口套好處多防咬防吠防亂吃|

台灣動物新聞網
2015年8月3日 · 很多飼主遛狗時沒有為狗戴口罩，還解開狗鏈任由穿梭於人群，一些外形兇惡的狗， 往往讓怕狗人的嚇得驚 ...

屌 真係似

佢地個啲係布 唔防菌

行得正企得正，應以真面目視人

小心班狗查人叫人除口罩

快撚啲中招啦是旦一個中就夠

同佢講有啲發燒同咳

香港政府故意引入武漢肺炎，破壞黃色經濟

係咪睇唔起國內同胞

包定d雲吞請佢地食啦

又要驚但又冇得簡焗住要執勤 poor dogmon post狗入黎望下淋奠唔肯封關對你地幾好

搶走佢嗰口罩啦，之前佢都係咁係巴士抆走人地嗰口罩之嘛。

回力鏢

冇眼罩
全部瀨野

哇 一大班戴口罩的青年
堵塞西九站

好人好者帶口罩？仲唔係暴徒

白警

啲標題咁嘩眾取寵。。。咁成街都瀨緊屎啦

應該要印埋依張野 個個舉住比啲藍object睇 口口聲聲話中國人

做乜唔用豬嘴

全撚部一狗樣咁 都係戴晒green mask
果然係green object

冇眼罩都會中

😂😂😂

猜輸咗

一個白衫都無

印呢張野出嚟派俾戴緊口罩既狗

佢地個隻都唔防菌,等奶野啦

做咩學廢青戴口罩 快啲呼吸武漢病毒空氣 共享支那人榮譽

唔係好鍾意戴t back 口罩？

蛀米垃圾蟲